覺唔覺香港人評食物質素係根據價錢？

見爭鮮大家樂呢d咁平就覺得難食睇唔起，其實佢地同佢地講值幾千蚊就會排晒隊仆去食

以下話樓主食開屎嘅回覆一概不理會

幾十蚊都話貴啦班撚樣

樓豬係屎

如果大家樂賣300蚊一碟 再改一改d裝修 餐牌換埋英文 落完單等半粒鐘先上碟 再換埋隻餐碟 實大把人9衝去食

我地美心集團比咁多好野佢地食 d人都唔識珍惜

仲要換曬20歲女女 買1000蚊都得

到時焗豬飯 都值300 -400

我識有種人總之碟野夠大兜就話好食

一定係死肥閪黎

樓主食開屎

咁又唔得 搵個鬼佬serve佢地應該就得

連登仔會話m記係美食
不過m記價錢平
所以樓主收皮啦

大家樂其實有冇得賺

連登有好多m記打手

樓主踢波屎

其實有無人同我一樣
覺得越貴越容易中伏

我都識 笑死

個碟大之餘 仲要啲嘢食細細舊

香港三大美食
大家樂
譚仔
三哥

大家食j

無大快活？

香港三大平民食物

臭豆腐
大快活咖哩
板雞

事實爭鮮真係唔撚得
唔知係唔夠凍定點啦
d包膠壽司全部出撚晒水
見到都唔敢食